【鄭生秋：呢個係一個謎】呢個月柒婆究竟點出糧？

有冇香港特首媽媽傳心師指教下？

現金糧

匯豐仲未出聲喎

匯豐買重中港

支行都跟,HSBC無理由唔跟